★中原副主席：2021年 政治經濟環境明朗，購買力會爆發出來 樓價有較大升幅

今年2021年，政治經濟環境較為明朗，潛在購買力將會爆發出來。進入今年1月，本港樓市有起動動作，多個地區的樓市成交明顯增加，而買家購買意欲亦積極，樓市小陽春提早出現。筆者預計今年樓價有比較大的升幅，幅度為7%。

中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑

政治經濟環境較為明朗
政治經濟環境較為明朗

反轉睇就得

爆發咗去英國？

要離開香港既都走晒，剩底既自然會做中國人，去買樓啦(好似係)

屍生賣seafood，揸咗好多層咩～

中原打算去英國開分行？

反正隕石跌落來樓價都會升

真係離地離到去平衡時空

呢兩件點睇都唔覺有人會請

AMC GME一晚都賺得多過細價樓一件升幅

聖誕快樂呀

中原：有150啊！

永遠都係向好,會唔會ww3玩核戰都係向好？